https://web.archive.org/web/20020619203955/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=251

### [5020] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.12.15 SAT 00:51:08　
	
どうもこんばんは。chikkaです。「師匠が走る」と書いて「師走」で本当にあわただしい日が続きます。今日で学校の授業の方は終わり、来週は大掃除や終業式、忘年会、補講、追試とこれはこれであわただしくなります。そのあわただしい日の中で今日は微笑ましいこともありました。「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」のオリジナルカレンダーを学校の机に飾っているのですが、数名の生徒（しかも全員女子）から「欲しい」と言ってきました。（もちろん断りましたが）「冴羽リョウ」の人気おそるべしと言ったところでしょうか？ちなみに男子からは「先生、年いくつ？」とか「マニア（オタク）」と言われています。よく考えてみると「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の連載が始まった（１９８５年２月）のは今の高校２年生が生まれた年ですからねえ。中にはまだ生まれていないのもいましたが・・・。（ちなみに私はその時は中学２年生でした。）

では今週の感想を書きたいと思います。  
【子供たちは「国策」の犠牲者？】  
李堅強・謙徳兄弟が率いる「正道会」の４つの殺人部隊（朱雀・青龍・白虎・玄武）に配属するために集められる子供たちですが、考えてみると「台湾」だけであれだけ多くの子供を集めるのは不可能です。おそらく「中国」本土から「一人っ子政策」にもかかわらず２人以上子供を作ってしまったり、あまりにも貧困のために金で売られてきた子供たちが集められたのだと思います。（実際、このような闇ブローカーは存在するそうです。）要するにこういうふうな子供たちは「親に見捨てられ」帰る所が無い連中で、ある意味中国の国策や親達の身勝手の犠牲者かもしれません。現実に有りそうで恐いです。  
【子供たちは「出世」の道具？】  
訓練所での教官達にとっては子供たちは自分達の「出世」の道具のように感じました。「教育」「訓練」とは言いながらやっていることは「体罰」で、しかも「愛情」と言うものが感じられません。そして、組織内で「出世」するために「殺人マシーン」を作っているような感じがしました。優秀な「殺人マシーン」を作ることによって「出世」の道が開けてくるという「自分勝手」な欲望に子供たちが利用されているような気がしました。  
【この話のネタはバトルロワイアル？】  
「今日は皆さんに殺し合いをやってもらいます。」ではないですが、お互いを殺しあって最後に生き残ったものが「勝者」と言うのはあの「バトルロワイアル」が頭に浮かんできました。「グラス・ハート」と「劉信宏君」の２人芝居は「バトルロワイアル」の主人公の前田亜季さんと藤原竜也君との映画の中でのやり取りとダブりました。「人の心を持ったままじゃ一流の殺し屋になれないってか」というセリフが今週号の中でありましたが其のセリフの通りの中学生役を映画の中で安藤政信君が演じていました。
（実際に役に入り込みすぎて不眠状態に陥ったそうです。）「教官」たちの「一流の殺し屋」のイメージって「殺しを楽しんでやっている人間」なのでしょうか？  
【絶望状態の中でも人間が生きられる理由】  
「劉信宏君」が瀕死の状態から蘇り生きてこられた理由はやはり「グラス・ハート」への思いですね。彼女がいたからこそ彼も今まで生きられたというのは言うまでもありません。人が人を思いやり愛し合うということの素晴らしさを感じました。（書いてて自分が恥ずかしいですが・・・。）ささくれた３１歳の独身男の心も久しぶりに洗われた気分です。今週の「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」は「大人の身勝手さ」と「お互いを思いやることの大切さ」を感じました。（作品を深読みするようになったのは「年齢」のせいでしょうか？最近いろいろな作品に隠された「製作者」の思いを読むようになりました。）

【这个故事的素材是battle royal?】
“今天让大家来打打杀杀。”虽然不是这样，但我的脑海中浮现出了“battle royal”，即互相残杀最后存活下来的人就是“胜者”。“GlassHeart”和"刘信宏"的两人戏和《大逃杀》的主人公前田亚季和藤原龙也在电影中的对话有重叠。本周号中有这样一句台词:“拥有人心就不能成为一流的杀手吗?”电影中安藤政信饰演的正是这句台词中的中学生角色。
(实际上因为太过投入角色而陷入了失眠状态。)“教官”们对“一流杀手”的印象是“享受杀人的人”吗?



### [5019] K.H	2001.12.15 SAT 00:21:10　
	
レス
＞sweeper様[５０００]
　「フフ・・・怖いか坊主？俺はこの世界の人間だ」
　「ガキが面白がって首つっこんでんじゃねぇ！！俺のことは忘れろ、忘れないと死ぬぞ！！」

　№5000ゲッターのsweeper様、どもども、№4500ゲッターだったK.Hです。
　№5000、しっかりもっこり狙ってましたね？ボキはじぇんじぇん気がつかなかったんですが。
　ちょっと遡りますが、「刑事ナッシュ・ブリッジス」観てますか？かなりいい感じなんで、是非とも観てください！
　
＞（元祖）無言のパンダ様（番号わすれました）
　はいはい、おひさ～。先日はお誕生日だったそうで、おめでとうございました！！
　人間誰でも年をとるわけで、それによって磨きがかかり、より社会人なり大人なりの成熟度がUpするもんなんですね。確かに若いときのほうが・・・な～んて思いますが、それより、これからをどの様に生きていくのか、これを考えていくほうが重要だと、ボキは思います。

＞第二巻について　其の二
　やはり、まとめて読むとつくづく思うんですが、作者の北条先生、リョウというキャラクターを凄い気に入っているんだなあ、と感じました。
　G.Hが自分の死をにおわすようなことを仄めかす度、リョウが諭すように言う台詞、「C.H」のころからリョウはそういった役割を演じていましたが、「A.H」に至って、「香の死」という最も悲しい出来事を乗り越えたから言えること、優しさ、言葉の深みを感じます。
　そのリョウの言葉が、今週のG.Hの最後の言葉につながるのでは、とボキは一人で頷いちゃいました。

　「おっしゃあまかせろ！報酬はお前（冴子）とのもっこりだよ～～ん！！」

　P.S 第二巻の作者の読書時のご注意、G.Hはギリギリ「もっこり指定」の範囲内なんでしょうか・・・？　　
　

### [5018] 三毛猫	2001.12.15 SAT 00:01:04　
	
睡魔に負けて二日遅れのカキコです　m^^;=
早く寝ても、睡眠時間のリズムがずれて、
起きたのが午前二時半･･･(T T)

・今週のＡＨ
趙チーフは通信機が外されていた段階で、“コヨーテ”の身が完全に敵に渡ったと勘違いしていたんですかね。
マニュアルの裏をかかれて爆破されても、まだＣＨの仕業だと思っているし。
で、案の定リョウの出番がなかったですね。
今さら“パラレル宣言”の言葉が響いたのか、やっとＧＨの物語として動き出したようですね。
冴羽リョウのファンの人には申し訳ないですけど、「週刊コミックバンチ」という雑誌を立ち上げるにあたって、“冴羽リョウ”という看板が必要だっただけで、本当は北条先生の連載開始前のコメント（某ＨＰに載っていました）を見ると、本当は不本意だったんじゃないかと感じます。
北条ファンとしましては、その呪縛が解けてリョウを出さなくても読ませる話が出来たことを嬉しく思います。
一度は死を選んだＧＨと信宏、そしてリョウが危機を目前にどのように生きる道を勝ち取れるか、今後の展開も楽しみです。

对不起冴羽獠的粉丝们，"冴羽獠"这块招牌是《周刊Comic Bunch》杂志创刊的需要，事实上，从北条老师在该剧开播前的评论（在某HP上）来看、我觉得其实他是不情愿的吧。（译注：待校对）
作为一个北条的粉丝，我很高兴这个魔咒被解除了，一个没有獠也可以阅读的故事诞生了。
我期待着看到曾经选择死亡的GH和信宏以及獠如何在危机面前赢得生机。

### [5017] 葵	2001.12.14 FRI 22:23:01　
	
＞sweeperさま
　切り番ゲットおめでとうございます♪私も狙ってたんですが、２コ違いでした☆でも、sweeperさまってば連ちゃんカキコしてるぅ～っ！！これって、狙ってたんですかね？（笑）

＞けいちゃんさま［５０１０］
　そうですか、アレでよかったんですね。ＧＨたちの会話といい、最近漢字が難しい作品という気がしてきた…。（笑）あの柱書きって、編集社の方が書かれてるんですかね？教養のあるかただなぁ…。（笑）

＞black　glasseseさま［５０１３］
　ＨＮのイメージの話ですが…あいいくと英和が手元に無くって…。でも、北条作品に出てくる「黒い～」っていったら、カラスちゃんかしら？（笑）

### [5016] おっさん(岐阜県：雪やドンドン）	2001.12.14 FRI 21:45:47　
	
毎度、今日も休みでしたが何か明日雪が降りそうで（マジヤバ）ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
ということでレスっす。
sweeper様、おいっす～！！５０００番キリ番ゲッチュ～っすな～。気づかへんかった＾～＾；すまんのう～。
kinshi様（５００６）、おっは～っす。むなしいっすよ、一人のときに奴は人を見ますから。居るだけでも正直嫌ですから、一応仕事先の人（ＳＶ：スーパーバイザー）には耳に入れてもらいました。要注意人物で・・・。
ということで、明日真っ白がヤバイかもしれませんが（今日スタットレスタイヤ買って着けました）仕事行ってきます。おっさんでした。さぶ・・・・・・？？？？？

### [5015] K.H	2001.12.14 FRI 18:39:32　
	
　今週の感想（今更、遅い！？）
　死傷者、行方不明者多数、生存者９名ですか・・・こりゃ、完全に負けですね、趙チーフ。劉信宏（liu xin hongと、普通語では読む）の捨て身の爆弾のせいとはいえ、よくもここまでやられましたわな。おそらく李大人のお仕置きが待っているでしょう。
　ところで、G.Hと劉がいた部屋、やはりサエバアパートなんでしょうか？あの部屋を見ると、ほぼ間違いなさそうなんですが・・・
　第二巻、ボキももう何回も読んじゃいました！！確実に訳のミスは、リョウとG.Hの再会のセリフ「あなたの・・・心臓の涙」です。「あなたの・・・愛する人の涙」が、正しいと思います。「親愛」は、そのまま日本語と同じ意味なんですが、香とリョウの関係って、そんなもんではないでしょう。「愛する人」と訳したほうが無難だとボキは思います。
　では、夜中にレスを送りにきます。

### [5014] つかさ	2001.12.14 FRI 18:33:14　
	
こんばんわ。

　［遅ればせながら、今週号の感想］
最終試験で、ＧＨとコヨーテ君が組み合わせになったのは、
組織の陰謀だったんですね。ＧＨとコヨーテ君は、厳しい
訓練の中お互いを助け合ってきたと思うんです。それなのに、
その二人を闘わせるなんて、うっむむ。許せないですね。
　なにより、ＧＨが「生きたい」という意志がでてきて
よかったです。きっと、りょうや香、そして、コヨーテ君の
おかげだと思います。だから、コヨーテ君もＧＨが心から
笑えるように、たとえ、組織にひどい仕打ちをされても、
一緒に生きてほしいと思います。
遅ればせながらの感想でした。


　＞まろ様
ＨＰ開設おめでとうございます。恭喜！恭喜！
来週あたりにでも、あそびに行こうかと思います。
でわ。


### [5013] black glasses（愛知県）	2001.12.14 FRI 10:00:43　
	
どうも、おはようございます。

＞無言のパンダ様[5012]
「自分を好きになること」は「人を好きになること」より、むずかしい。この気持ちよくわかります。僕も自分自身そんなに好きになれないし、なれる自信もありません。それはいい風に考えると今の自分に決して満足することなく向上心に富んでいる。悪く考えると自分の良い部分をほとんど評価することなく、悪い部分ばかり評価の対象にしてしまう。こんな感じですからなかなか自分を好きになれないのでしょうか。
話変わって以前ここのBBSに参加なさってらっしゃる方のイメージについて少し話題になってましたが、僕の場合どんなイメージなのでしょう？HNからイメージするにしても正しく訳せてないとまったく別のイメージになってしまいます。以前一度名前の由来についてカキコしたことがありますが、もう随分前なので忘れてる（もしくは、その時はまだここに来ていない）かもしれませんので今回はヒントだけ。僕のHNの正しい訳は北条先生の作品（連載作品であるCE,CH、こもれ陽…、FC、もちもんAHも）によく出てきます。ちなみに無言のパンダ様の場合、葵様もおっしゃっていたようにやっぱりパンダです。ただし、無言ではありませんけど（笑）

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [5012] 無言のパンダ	2001.12.14 FRI 01:32:59　
	
こんばんわ★
今日も今日とて、早く寝られない無言のパンダです。

＞ちゃこ様（５００７）
おひさしぶりです！お体のほうは大丈夫ですか？
明日はとっても寒いそうなので、充分ご注意してくださいね。
ところで、無言のパンダ両名にレスしていただき、恐縮デス！
誕生日のメッセージは本当にうれしかったです(^^)
ちっともエラソーなんかじゃないですよ！
私はこう見えても（？）「自己嫌悪」のかたまりのような人間なので、とっても心に染みましたし、少しでも自分を好きになれるようになりたいなと思いましたよ。
でもどうして「自分を好きになること」は「人を好きになること」より、むずかしいんだろう？(ｰｰ;)
それから例の歌、聞いてみてくださってありがとうございます(^_^)最近のＡＨを読んで「本家無言のパンダ」はあの歌のことを「ＧＨとコヨーテの本能のラブソングだ」と力説しています（笑）

「聴コミ」やっぱりダメだったんですかねぇ？
それにしても、このＢＢＳの方々も全滅とは・・・
ちょっと納得いかないですねー。
今「少年サ＠デー」では「犬＠叉」のドラマＣＤプレゼントやってるんですけど、コレは「全プレ」ですよ！
最初の頃に、ちゃこ様もおっしゃってましたが、ぜひＡＨの聴コミも全プレにして欲しかったです。３枚も応募券を使ったんだから、あといくらか負担して「応募者全員プレゼント」ってことになるんじゃないですか？他の雑誌だったら。
ぜひとも「次回」があったら、そうしていただけるようにお願いいたします！

ではもう寝ます。おやすみなさい(-_-)zzz

### [5011] ちゃこ	2001.12.14 FRI 01:25:36　
	
すみません「5009」自分の書き込み訂正です。
「Ｓａｙ　ｔｈｅ　ｗｏｒｌｄ」→「ｗｏｒｄ」でした。
何の気無しに歌詞カード見て、気が付きました。
ずっと「ｗｏｒｌｄ」と思ってて・・・でもって「変な英文」と思ってました。
なんて事はない、変なのは私でした（涙）

### [5010] けいちゃん	2001.12.14 FRI 01:18:59　
	
[4985][4986]葵ちゃん
そーです。その漢字です。
教えていただいてありがとうございました。
なんか意味知っちゃうと、来月号また悲しい展開なのかしらん？
それにしても、慟哭なんて、国語力ないので読めません・・・儚いっていうのは何となく以前見たことあったよーな、なかったよーなで・・・もうちょっと、活字にふれなければですね。反省しました。

### [5009] ちゃこ	2001.12.14 FRI 01:06:58　
	
再び、登場。さて、今週の感想です。

＜ＧＨ＆信宏へ＞
２人を見ていて、思い出しました。
あなた達が出会うことのない（笑）ＣＨのリョウが、言った
「何がなんでも愛する者のために生き延びるし、愛する者を守り抜く」
という言葉。
それから、ＡＨの香が「ドナーカード」に込めたであろう想い。
「リョウがギリギリの状態でも、生き延びる道を選んでくれますように」
（それは裏を返せば「自分もギリギリの状態になっても、生き延びる道を選ぶ」
ということだと思います。）

そんな風に「自分の命も惜しくないくらい、相手を想う強い気持ち」を
全部「生きる力」「戦う力」に出来たからこそ
リョウ＆香は「パートナー」になれたんだと改めて思ったのです。
あなた達にも、そんな風に生きていって欲しいです。
ていうか、そんな道を歩き始めたって思って良いよね？

そんな２人に、安室奈美恵の「Ｓａｙ　ｔｈｅ　ｗｏｒｌｄ」
聴いて欲しいです。

では、これにてドロン！

### [5008] やまねこ	2001.12.14 FRI 00:45:52　
	
昨夜に引き続き参加です。

★今週のA.Hと『笑顔』について
G.Hが「笑い方…忘れた…」とありましたが、『C.H』も『A.H』も、元々けっこうシリアスな話ですよね…。先生の味付けで笑いが加わっていますけど。リョウだって海坊主さんだって冴子さんだって、そんなに心から楽しくて笑った…ってところみたことないなって思いました。香さんや美樹さんなど「愛する人」がいたからこそ笑顔もあったんだなぁって思います。リョウにも心から笑ってほしいな…。

★２巻の内容について
しっかし！李双児ってばちょい勝手じゃないっすか？実の娘ばっか不幸だなんだっていっても、自分の作った組織じゃないの。ある意味、自業自得という気がします。でも「人の心を持ったままじゃ一流の殺し屋になれない」というのが組織の考えにしては、その親玉は自分の肉親には愛情深いなぁとも思いますけど。それはやっぱ喜ぶべきところなのか～。

では。


### [5007] ちゃこ	2001.12.14 FRI 00:10:28　
	
こんにちは～（＾＾）/　すっかりご無沙汰しております。ちゃこです。
最近、子供の眠りが浅いのか、私が離れると泣くので、
この１週間は、ヤケクソで10時就寝でした。（ある意味、健康的？）
しかも日曜日、発熱！なんか身動き取れない週でした・・・
気を取り直して（？）簡単にレスです。

＞まろ様
こんにちは。「私もまろ様のＨＰへジャ～ンプ！！」しましたよ（笑）
ＳＳまとめて掲載されてるようなので、時間がある時に、
ゆっくり読みたいと思ってます。（イラストは見ましたよん）
あと、よく考えてみたら愛猫、トップページ飾ってました。
ちょっと顔が分かり難いかもしれないけど・・・(^^;;)
あぁ、私も内装工事頑張らねば。でも、まろ様の方が、完成早そう・・・

＞元祖無言のパンダ様「4943」
お誕生日メッセージ、何だかエラソ～に書いてしまってスミマセンでした。
私自身、凹んじゃう事が多いです。（特に子供産んでからは、日々葛藤です）
だからメッセージと称して、実は、自分自身に言い聞かせてる部分が
多かった気がして。
でも、広い心で受け止めていただけたようで・・・有り難うございます(^^;;)

＞本家無言のパンダ様（笑）
はじめまして。お母様には、いつもお世話になってます。
すっかり遅くなりましたが「デ＠モン」のＥＤ、ＴＶで聴きましたよ。
確かにＡＨをイメージする部分ありました。
ＥＤだから、アッと言う間に終わってしまったけど、ＣＤ見つけたら、
また、ゆっくり聴いてみますね。

もう一回来られたら、次は感想文書きに来ます。

### [5006] kinshi	2001.12.13 THU 23:55:12　
	
こんばんは、

＞sweeper様　キリ番ＧＥＴおめでとうございます。運がいいですね、この勢いで、クジ買ってみてはいかがです？ナンテ；

とうとうコナカッタ　「聴コミ」　もういいかげんあきらめないと・・・ここに　来ている方　誰も当たった人いないんでしょうかねぇ　よほど　すごい倍率だったんですね。

＞おっさん様
その後どうですか？なかなか時間がなくて、カキコできませんでしたが、ずっと心配してました。その　おやじ　おっさんだけにそんなに見るのですか？こうゆうことは、周りの人にも協力してもらって　隙がないことを　相手にわからせたほうが、いいんですが・・・がんばってください。

では、また。

### [5005] black glasses（愛知県）	2001.12.13 THU 23:20:05　
	
どうも、こんばんは

[今週号の感想]
常に監視をして、最終試験にわざと好意をもっている人同士を殺し合わせるなんて、なんて卑劣極まりないことをやっている組織なんだと思いました。早くこんな組織滅ぼして欲しいです。

＞まろ様
ＨＰ開設おめでとうございます。そして行ってきました。新しいＳＳ楽しみにしています。

＞sweeper様
キリ番ゲットおめでとうございます。しかしもう[5000]ですか。早いものです。ついこの間[2000]を超えたと思っていたらもうその倍以上ですね。その驚きに対して造語を作ってみました。
「海ちゃん、サングラスにヒビ入っちゃうー」です。これは「伊集院隼人氏の平穏な一日」で最後のオチで海ちゃんの足に猫が頭をすりすりしてその驚きのあまり、サングラスにヒビが入り、キャッツアイが大破した時の模様（これは記憶の断片で照合していないので定かではありません）が、頭にあったのでそこからもらい驚きの言葉として使いました。

＞さえむら様[5002]
星野さんが阪神に行くのってまだ決定じゃないですよね？でも昨日の会見では好印象のようなことを言っていたし、長嶋さんにも勧められてたし、ため息が出ますよ。

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [5004] ｌｕｎａ	2001.12.13 THU 22:57:05　
	
こんばんわです
おぉーー
ｓｗｅｅｐｅｒさん
５０００番ｇｅｔ
おめでとうですぅ（パチパチ拍手喝采、３，３，７拍子）
おっさんさん
平和な一日でなによりでしたね
そして、守りこそが、大事な事です！
最近、常連さんのカキコあんまりってゆーか
見かけないですねぇ
さびしいです
師走やから、なんやかんやで、忙しいんですね
元気ですかあ？
もぉーすごく、寒くなってきて、
朝起きる時、毎日が闘いです
突然やけど、ｓｗｅｅｐｅｒさん、お久ぶりです
元気ですかあ？
コヨーテとＧＨに対する思い
いいですねぇ
笑う事を忘れているＧＨさん、
又、いい笑顔が戻ってきたらいいですねぇ
けど、そんな遠い事やないと思います
次は、どう展開していくんだろーて・・・
張り合いがあります
楽しみがあるって事は、いいですねぇ

### [5003] 無言のパンダ	2001.12.13 THU 22:51:28　
	
こんばんわ★

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（５０００）
５０００番！キリ番ゲット、おめでとうございます！
実はちょっとだけ、狙ってたんですけどねー（笑）
次は５５５５番を狙いますよ～♪(^^)
タ＠チで「カッちゃん」が死んでしまった時は泣けましたねぇ。

### [5002] さえむら	2001.12.13 THU 22:42:14　
	
お久しぶりです。
最近、回転がそれほど早くなくて、たまにしか来れないさえむらとしては、嬉しいような...。
けれども回転が遅いのは、淋しいなぁ....。

[今週の感想]
感想と言うか、疑問。
１　組織（青龍）は、コヨーテ（劉信宏）とGHのなれそめ、というか二人の間に会った事を知らされていないんだろうか。（知ってたら、信宏が裏切りそうだ、とか考えないんだろうか。）
２　ああいう方法で、殺人部隊員を養成するとなると、一体、何人に一人の割り合いで養成されるんだろう？いくら精鋭とはいえ....。
ものすごくロスが大きいと思うんだけれど...。

[キリ番]
＞Sweeperさま[5000]
わお！Sweeperさま、キリ番、おめでとうございます～！
最近、あまり来ていらっしゃいませんが、お忙しいのでしょうか？

＞まろ様
SS話完結＆ホームページ開設、おめでとうございます！

＞K.H様
お久しぶりです。
お元気なようで、よかったです～。

「嘘だと言え～ッ！」
どうやら、星野さん、阪神監督に決まるみたいで....。
もう、Ａ・Ｈのリョウちゃんがモッチーを持ち上げて、叫ぶあの心境です。
信じたくないよぉ(T_T)

それでは、明朝早いので。おやすみなさ～い。
（本日は、ログ読みとカキコしか出来なかった～）

### [5001] sweeper(いった。S&W。まさかこの男は―)	2001.12.13 THU 22:36:51　
	
こんばんは。カキコできなくても、ログとＢＢＳはいつも目を通してます。

[星野監督]
遅くなりましたがちょっとだけ。私は「星野監督＝中日ドラゴンズ」のイメージがあります。皆さんの言うとおり、星野監督が阪神の監督になるのはちょっと違和感があるなと思います。私も星野監督には中日の監督でいて欲しいです。

[感想の追加]
コヨーテ君とグラスハート。組織が２人から「人間らしく生きること」を奪った代償は大きいなと思いました。でももし、グラスハートが組織から脱走しなかったらりょう達にも会わなかったし、コヨーテ君との再会もなかったと思います。グラスハートがりょうに出会って少しずつ心を開いたように、グラスハートに会うためだけに生きてきたコヨーテ君も救われて欲しいです。
余談ですが先週号のグラスハートの涙はもしかしたら自分が心から流した涙なのではと思いました。

それでは失礼します。５０００番ゲッターのsweeperでした。(失礼しました。)

